[發左個夢死好多狗] 當年有炭疽菌信封..

小弟發左個夢 好可怕
夢見以前炭疽信封進化左做肺炎利是
最恐怖既係肺炎利是唔需要入錢
d狗,廢老藍絲同利是獵人都會搶住要
用19普通利是封又難track邊個比
夢到d狗屋中晒毒 之後就嚇醒左好撚驚

中左招/懷疑中招既手足記得要好好隔離自己
唔好去警署
唔好封利是個時咳入去
更加唔好絕望到去加入藍營封利是支持差佬
新年除左要快樂 仲要齊上齊落架

認真問
其實係咪只要證明唔到有心播病
做左都冇得拉

push